A 100%贏撚硬 支持我既入 賭神）

我A你老母呀 A
死弱智仔
一隻game仔就知道連登有幾多弱智